粉刺黑頭求救！巴絲快入！

每次敷完泥mask 啲粉刺黑頭浮曬上黎 大家會點處理？同埋用咩收毛孔？

擠左佢啦 之後再搽收縮水

之前聽人講話用幼鹽捽吓會去到